<resources>
    <string name="app_name">חוק צער בעלי חיים</string>

    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>

    <string name="action_settings">Settings</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_fragment">הבהרה משפטית</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="legal_fragment">הבהרה משפטית</string>

    <string name="legal_Text">ורם איפסום דולור סיט אמט, קונסקטורר אדיפיסינג אלית הועניב היושבב שערש שמחויט - שלושע ותלברו חשלו שעותלשך וחאית נובש ערששף. זותה מנק הבקיץ אפאח דלאמת יבש, כאנה ניצאחו נמרגי שהכים תוק, הדש שנרא התידם הכייר וק.

קולהע צופעט למרקוח איבן איף, ברומץ כלרשט מיחוצים. קלאצי סחטיר בלובק. תצטנפל בלינדו למרקל אס לכימפו, דול, צוט ומעיוט - לפתיעם ברשג - ולתיעם גדדיש. קוויז דומור ליאמום בלינך רוגצה. לפמעט

סחטיר בלובק. תצטנפל בלינדו למרקל אס לכימפו, דול, צוט ומעיוט - לפתיעם ברשג - ולתיעם גדדיש. קוויז דומור ליאמום בלינך רוגצה. לפמעט מוסן מנת. לורם איפסום דולור סיט אמט, קונסקטורר אדיפיסינג אלית. סת אלמנקום ניסי נון ניבאה. דס איאקוליס וולופטה דיאם. וסטיבולום אט דולור, קראס אגת לקטוס וואל אאוגו וסטיבולום סוליסי טידום בעליק. קונדימנטום קורוס בליקרה, נונסטי קלובר בריקנה סטום, לפריקך תצטריק לרט</string>

    <string name="fragment_about">הארגון פועל על פי עקרון מנחה אחד אשר יוצר את מסגרת עבודתו והוא שמירה בנחישות על זכויותיהם הבסיסיות של כלל בעלי החיים באשר הם. על מנת לממש את יעודו, מפעיל הארגון יחידת איסוף. האנשים המרכיבים את היחידה הינם בוגרי יחידות עלית בצבא הישראלי ויחידות מודיעין ממלכתיות אחרות. אנשים אלו נבחרים בקפידה באמצעות תהליך סינון הבודק את יכולותיהם בתחומים מסוימים. לאחר שהתקבלו, עוברים אנשים אלו תהליך הכשרה שמכין אותם לפעילות בשטח ובדסק. בכדי להשיג את יעדיו רואה הארגון חשיבות רבה בהפעלת אנשים ברמה גבוהה, זאת על מנת שיוכלו להביא לתוצאות ממשיות ו”לספק את הסחורה”.</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="term_of_use_fragment">תנאי שימוש</string>
    <string name="term_of_use_text"> ולום ארווס סאפיאן - פוסיליס קוויס, אקווזמן קוואזי במר מודוף. אודיפו בלאסטיק מונופץ קליר, בנפת נפקט למסון בלרק - וענוף לפרומי בלוף קינץ תתיח לרעח. לת צשחמי קולורס מונפרד אדנדום סילקוף, מרגשי ומרגשח. עמחליף הועניב היושבב שערש שמחויט - שלושע ותלברו חשלו שעותלשך וחאית נובש ערששף. זותה מנק הבקיץ אפאח דלאמת יבש, כאנה ניצאחו נמרגי שהכים תוק, הדש שנרא התידם הכייר וק.

להאמית קרהשק סכעיט דז מא, מנכם למטכין נשואי מנורךגולר מונפרר סוברט לורם שבצק יהול, לכנוץ בעריר גק ליץ, ושבעגט. נולום ארווס סאפיאן - פוסיליס קוויס, אקווזמן קוואזי במר מודוף. אודיפו בלאסטיק מונופץ קליר, בנפת נפקט למסון בלרק - וענוף לפרומי בלוף קינץ תתיח לרעח. לת צשחמי צש בליא, מנסוטו צמלח לביקו ננבי, צמוקו בלוקריה שיצמה ברורק.

להאמית קרהשק סכעיט דז מא, מנכם למטכין נשואי מנורך.</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="usage_fragment">שימוש בתוכן</string>
    <string name="usage_text">קולהע צופעט למרקוח איבן איף, ברומץ כלרשט מיחוצים. קלאצי קונסקטורר אדיפיסינג אלית. סת אלמנקום ניסי נון ניבאה. דס איאקוליס וולופטה דיאם. וסטיבולום אט דולור, קראס אגת לקטוס וואל אאוגו וסטיבולום סוליסי טידום בעליק. קונדימנטום קורוס בליקרה, נונסטי קלובר בריקנה סטום, לפריקך תצטריק לרטי.

קולהע צופעט למרקוח איבן איף, ברומץ כלרשט מיחוצים. קלאצי גולר מונפרר סוברט לורם שבצק יהול, לכנוץ בעריר גק ליץ, ושבעגט ליבם סולגק. בראיט ולחת צורק מונחף, בגורמי מגמש. תרבנך וסתעד לכנו סתשם השמה - לתכי מורגם בורק? לתיג ישבעס.</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>


    <string-array name="crimes_list">
        <item>אנא בחר/י</item>
        <item>הברחה</item>
        <item>הזנחה</item>
        <item>החזקה לא חוקית</item>
        <item>הלעטת אווזים</item>
        <item>העבדה בפרך</item>
        <item>הרעלה</item>
        <item>התעללות</item>
        <item>מופעים,תצוגות ותערוכות</item>
        <item>ניסויים בבעלי חיים</item>
        <item>סחר בבעלי חיים</item>
        <item>עבירה על חוק הרופאים הוטרינרים</item>
        <item>עבירת משק חי</item>
        <item>ציד בלתי חוקי</item>
        <item>קרבות בין בעלי חיים</item>
        <item>שינויי רקמה חיה</item>
        <item>עבירה לא ידועה</item>
    </string-array>

    <string name="title_activity_splash_screen">SplashScreenActivity</string>
    <string name="dummy_button">Dummy Button</string>
    <string name="dummy_content">PTROA\nOrganization</string>

</resources>
